msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2022-05-22 08:59+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: ko\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/views/Home/foundation.tsx:124
msgid "1. Support for the Meta Bitcoin through ecosystem development and community advocacy."
msgstr "1. 생태계 개발과 커뮤니티 지원을 통한 메타비트코인 관련 지원"

#: src/views/Home/index.tsx:207
msgid "1T market cap"
msgstr "1조 시가총액"

#: src/views/Home/foundation.tsx:126
msgid "2. One BTCZ/NFT one vote to decide the development and releasing of NFTs."
msgstr "2. 하나의 BTCZ/NFT 하나의 투표가 NFT 개발 및 출시를 결정합니다."

#: src/views/Home/foundation.tsx:128
msgid "3. Creating a full and comprehensive roadmap which will guide the future of Meta Bitcoin."
msgstr "3. 메타 비트코인의 미래를 안내할 완전하고 포괄적인 로드맵을 만듭니다."

#: src/views/Home/foundation.tsx:119
msgid "ABOUT THE FOUNDATION"
msgstr "재단 관련"

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Graph/Graph.js:35
#: src/views/TreasuryDashboard/components/Graph/Graph.js:44
#: src/views/TreasuryDashboard/components/Metric/Metric.tsx:137
#: src/views/TreasuryDashboard/components/Metric/Metric.tsx:182
#: src/views/TreasuryDashboard/treasuryData.ts:190
msgid "APY"
msgstr "APY"

#: src/components/TopBar/Wallet/Token.tsx:213
msgid "Add to Wallet"
msgstr "지갑에 추가"

#: src/views/Home/index.tsx:121
msgid "Airdrops platform & app"
msgstr "에어드랍 플랫폼 & 앱"

#: src/views/Home/economy.tsx:59
msgid "An innovative peer-to-peer financial system in the metaverse"
msgstr "메타버스의 혁신적인 P2P 금융 시스템"

#: src/views/TreasuryDashboard/treasuryData.ts:203
msgid "Annual Percentage Yield, is the normalized representation of an interest rate, based on a compounding period over one year. Note that APYs provided are rather ballpark level indicators and not so much precise future results."
msgstr "연간 수익률(Percentage Yield)은 1년에 걸친 복합 기간을 기준으로 금리를 정규화한 것입니다. 제공되는 APY는 대략적인 수준 지표이며 정확한 미래 결과가 아닙니다."

#: src/views/Home/foundation.tsx:139
msgid "BOARD"
msgstr "팀원"

#: src/views/MyNft/Detail.tsx:481
msgid "BUSD"
msgstr "BUSD"

#: src/views/MarketDetail/MarketDetail.tsx:458
msgid "BUY"
msgstr "구매"

#: src/views/Wrap/WrapCrossChain.tsx:222
msgid "Back to Ethereum Mainnet"
msgstr "이더리움 메인넷으로 돌아가기"

#: src/views/Mine/StakedList.tsx:549
#: src/views/Mine/Temp.tsx:815
msgid "Batch Harvest"
msgstr "일괄 수확"

#: src/components/Sidebar/externalUrls.tsx:27
msgid "Bug Bounty"
msgstr "버그 신고 포상"

#: src/views/TreasuryDashboard/TreasuryDashboard.tsx:89
#: src/views/TreasuryDashboard/TreasuryDashboard.tsx:110
msgid "Buy"
msgstr "구매"

#: src/views/Home/foundation.tsx:134
msgid "By providing the next generation decentralized financial system,"
msgstr "차세대 분산형 금융 시스템을 제공함으로써"

#: src/views/MarketDetail/MarketDetail.tsx:384
#: src/views/MyNft/Detail.tsx:376
msgid "CONTRACT ADDRESS"
msgstr "컨트랙트 주소"

#: src/components/TopBar/ThemeSwitch.tsx:12
msgid "Change Theme"
msgstr "테마 변경"

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Metric/Metric.tsx:68
msgid "Circulating Market Cap"
msgstr "유통량 시가총액"

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Metric/Metric.tsx:82
msgid "Circulating Supply"
msgstr "유통량"

#: src/views/MarketDetail/MarketDetail.tsx:359
#: src/views/Mine/Mine.tsx:212
#: src/views/Mine/StakedList.tsx:594
#: src/views/Mine/StakedList.tsx:760
#: src/views/Mine/Temp.tsx:1168
#: src/views/Mine/UnStakedList.tsx:477
#: src/views/Mine/UnStakedList.tsx:636
#: src/views/Mint/Mint.tsx:153
#: src/views/MyNft/Detail.tsx:351
#: src/views/MyNft/MyNft.tsx:181
msgid "Communicating with blockchain nodes..."
msgstr "블록체인 노드들과 통신 중......"

#: src/views/Home/foundation.tsx:43
msgid "Community Veteran, Legal & Public Media"
msgstr "커뮤니티 베테랑, 법률 & 공식 미디어"

#: src/views/Home/foundation.tsx:48
msgid "Community Veteran, Marketing Partner"
msgstr "커뮤니티 베테랑, 마케팅 파트너"

#: src/views/Home/foundation.tsx:98
msgid "Community Veteran, Public K Media & marketing"
msgstr "커뮤니티 베테랑, 공식 K 미디어 & 마케팅"

#: src/views/Home/foundation.tsx:38
msgid "Community Veteran, Public Relations"
msgstr "커뮤니티 베테랑, PR"

#: src/views/Mine/StakedList.tsx:730
#: src/views/Mine/Temp.tsx:1137
#: src/views/Mine/UnStakedList.tsx:606
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: src/components/ConnectButton/ConnectButton.tsx:10
#: src/components/TopBar/Wallet/index.tsx:11
msgid "Connect Wallet"
msgstr "지갑 연결"

#: src/views/Wrap/WrapCrossChain.tsx:189
msgid "Connect your wallet"
msgstr "당신의 지갑을 연결해주세요"

#: src/views/Mine/StakedList.tsx:606
#: src/views/Mine/Temp.tsx:1053
#: src/views/Mine/UnStakedList.tsx:525
msgid "Consumption"
msgstr "소모"

#: src/views/MarketDetail/MarketDetail.tsx:442
#: src/views/Mint/Mint.tsx:101
#: src/views/MyNft/Detail.tsx:433
msgid "Consumption:"
msgstr "소모:"

#: src/components/TokenAllowanceGuard/hooks/useApproveToken.ts:22
msgid "Contract doesn't exist on current network. Please switch networks."
msgstr "현재 네트워크에 계약이 없습니다. 네트워크를 전환해주세요."

#: src/views/MarketDetail/MarketDetail.tsx:61
#: src/views/MyNft/Detail.tsx:91
msgid "Copied!"
msgstr "복사!"

#: src/views/Mine/StakedList.tsx:124
msgid "Cost"
msgstr "비용"

#: src/views/TreasuryDashboard/treasuryData.ts:191
msgid "Current"
msgstr "현재"

#: src/views/Wrap/WrapCrossChain.tsx:170
msgid "Current Index"
msgstr "현재 인덱스"

#: src/views/Pool/Pool.tsx:22
msgid "DUBAI"
msgstr "두바이"

#: src/views/Pool/Pool.tsx:24
msgid "DUBAI Pool"
msgstr "두바이 풀"

#: src/components/Sidebar/NavContent.tsx:35
#: src/views/TreasuryDashboard/TreasuryDashboard.tsx:49
msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

#: src/views/Market/Market.tsx:70
msgid "Date"
msgstr "일자"

#: src/views/MarketDetail/MarketDetail.tsx:435
#: src/views/Mint/Mint.tsx:99
#: src/views/MyNft/Detail.tsx:427
msgid "Description:"
msgstr "설명:"

#: src/views/Home/index.tsx:161
msgid "Development of ASIC miner"
msgstr "ASIC 마이너 개발"

#: src/views/Home/index.tsx:157
msgid "Development of FPGA miner"
msgstr "FPGA 마이너 개발"

#: src/views/Home/index.tsx:135
msgid "Development of payment use cases"
msgstr "결제 사용 사례 개발"

#: src/components/TopBar/Wallet/InitialWalletView.tsx:40
msgid "Disconnect"
msgstr "미연결"

#: src/components/Sidebar/externalUrls.tsx:22
msgid "Docs"
msgstr "문서"

#: src/views/Mine/StakedList.tsx:119
msgid "Earned"
msgstr "획득"

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Metric/Metric.tsx:219
msgid "Earned MFuel"
msgstr "MFuel 획득"

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Metric/Metric.tsx:232
msgid "Earned MFuel Net Worth"
msgstr "MFuel 순자산 획득"

#: src/components/HomeLayout/index.tsx:61
#: src/components/HomeLayout/index.tsx:164
msgid "Economy"
msgstr "경제"

#: src/slices/PendingTxnsSlice.ts:37
msgid "Editing sOHM donation amount"
msgstr "sOHM 기부금액 편집"

#: src/components/HomeLayout/index.tsx:113
#: src/components/HomeLayout/index.tsx:132
msgid "Enter App"
msgstr "App 들어가기"

#: src/views/Wrap/WrapCrossChain.tsx:112
msgid "Enter an amount"
msgstr "금액 입력"

#: src/views/Home/index.tsx:215
msgid "Expand BTCZ metaverse to art, finance, entertainment, and tech"
msgstr "BTCZ 메타버스를 예술, 금융, 엔터테인먼트 및 기술로 확장"

#: src/views/Home/index.tsx:350
msgid "Explore for more."
msgstr "자세히 알아보기"

#: src/views/Home/index.tsx:99
msgid "External audits"
msgstr "외부 감사"

#: src/views/Mine/UnStakedList.tsx:317
msgid "Fail to batch stake"
msgstr "일괄 스테이킹 실패"

#: src/views/Mine/StakedList.tsx:353
#: src/views/Mine/Temp.tsx:531
msgid "Fail to batch withdraw"
msgstr "일괄 출금 실패"

#: src/views/Mine/Mine.tsx:105
msgid "Fail to be approved"
msgstr "승인 실패"

#: src/views/MarketDetail/MarketDetail.tsx:268
msgid "Fail to buy"
msgstr "구매 실패"

#: src/views/Mine/Temp.tsx:339
#: src/views/MyNft/Detail.tsx:192
msgid "Fail to get info"
msgstr "정보 불러오기 실패"

#: src/views/MyNft/MyNft.tsx:100
msgid "Fail to get list"
msgstr "목록 가져오기 실패"

#: src/views/Mine/StakedList.tsx:392
#: src/views/Mine/Temp.tsx:571
msgid "Fail to harvest"
msgstr "수확 실패"

#: src/views/Mine/Mine.tsx:116
#: src/views/Mine/Temp.tsx:607
msgid "Fail to harvest all"
msgstr "전체 수확 실패"

#: src/views/Mine/StakedList.tsx:410
#: src/views/Mine/Temp.tsx:589
msgid "Fail to harvest batch"
msgstr "일괄 수확 실패"

#: src/views/Mint/Mint.tsx:60
#: src/views/Mint/Mint.tsx:71
msgid "Fail to mint"
msgstr "민팅실패"

#: src/views/MyNft/Detail.tsx:255
msgid "Fail to sell"
msgstr "판매 실패"

#: src/views/Mine/Temp.tsx:477
#: src/views/Mine/Temp.tsx:495
#: src/views/Mine/UnStakedList.tsx:299
msgid "Fail to stake"
msgstr "스테이킹 실패"

#: src/views/MyNft/Detail.tsx:272
msgid "Fail to transfer"
msgstr "전송 실패"

#: src/views/MarketDetail/MarketDetail.tsx:319
msgid "Fail to unlist"
msgstr "언리스트 실패"

#: src/views/Mine/StakedList.tsx:336
#: src/views/Mine/Temp.tsx:513
msgid "Fail to unstake"
msgstr "언스테이킹 실패"

#: src/views/Mine/StakedList.tsx:369
#: src/views/Mine/StakedList.tsx:374
#: src/views/Mine/Temp.tsx:548
#: src/views/Mine/Temp.tsx:553
msgid "Fail to withdraw all"
msgstr "모두 출금 실패"

#: src/views/MarketDetail/MarketDetail.tsx:63
#: src/views/MyNft/Detail.tsx:93
msgid "Failed, please click to Copy!"
msgstr "실패, 복사를 클릭해주세요!"

#: src/components/TokenAllowanceGuard/TokenAllowanceGuard.tsx:63
msgid "First time staking"
msgstr "첫 번째 스테이킹"

#: src/components/TokenAllowanceGuard/TokenAllowanceGuard.tsx:69
msgid "First time unstaking"
msgstr "첫 번째 언스테이킹"

#: src/views/Wrap/WrapCrossChain.tsx:101
msgid "First time wrapping to"
msgstr "첫 번째 래핑(wrapping)"

#: src/components/Sidebar/externalUrls.tsx:12
msgid "Forum"
msgstr "포럼"

#: src/components/HomeLayout/index.tsx:65
#: src/components/HomeLayout/index.tsx:167
msgid "Foundation"
msgstr "재단"

#: src/components/HomeLayout/index.tsx:143
msgid "Get more out of"
msgstr "Get more out of"

#: src/slices/PendingTxnsSlice.ts:35
msgid "Giving sOHM"
msgstr "sOHM 제공"

#: src/components/Sidebar/externalUrls.tsx:17
msgid "Governance"
msgstr "거버넌스"

#: src/components/Sidebar/externalUrls.tsx:32
msgid "Grants"
msgstr "장려금"

#: src/views/Home/foundation.tsx:53
#: src/views/Home/foundation.tsx:58
msgid "Growth Partner"
msgstr "그로스 파트너"

#: src/views/Home/index.tsx:204
msgid "H1 2024"
msgstr "H1 2024"

#: src/views/Mine/StakedList.tsx:631
#: src/views/Mine/Temp.tsx:901
msgid "Harvest"
msgstr "수확"

#: src/views/Mine/Mine.tsx:147
#: src/views/Mine/Temp.tsx:742
msgid "Harvest BTCZ"
msgstr "BTCZ 수확"

#: src/views/Mine/StakedList.tsx:606
#: src/views/Mine/Temp.tsx:1035
#: src/views/Mine/UnStakedList.tsx:507
msgid "HashRate"
msgstr "해시레이트"

#: src/views/MarketDetail/MarketDetail.tsx:438
#: src/views/Mint/Mint.tsx:100
#: src/views/MyNft/Detail.tsx:430
msgid "Hashrate:"
msgstr "해시레이트:"

#: src/views/TreasuryDashboard/treasuryData.ts:201
msgid "Holders, represents the total number of Ohmies (sOHM holders)"
msgstr "홀더, Ohmies(sOHM 홀더)의 총 수를 나타냅니다."

#: src/views/Home/index.tsx:286
msgid "In 2022, Meta Satoshi Nakamoto launched BTCZ, a decentralized digital currency in the metaverse."
msgstr "2022년 나카모토 메타사토시는 메타버스의 분산형 디지털 화폐인 MBTC를 출시하였습니다."

#: src/views/Home/index.tsx:179
msgid "Integration with DeFi applications"
msgstr "DeFi App과의 통합"

#: src/views/Home/index.tsx:139
msgid "Intense marketing & community push"
msgstr "집중적인 마케팅 및 커뮤니티 활성화"

#: src/views/MyNft/Detail.tsx:161
msgid "Invalid tokenId"
msgstr "유효하지 않은 토큰 ID"

#: src/views/Home/index.tsx:65
msgid "Launch of Meta Bitcoin"
msgstr "메타 비트코인 출시"

#: src/views/Home/index.tsx:95
msgid "Listing on DEX"
msgstr "DEX 거래소 상장"

#: src/views/Home/index.tsx:125
msgid "Listing on major exchanges"
msgstr "주요 거래소 상장"

#: src/views/Mine/StakedList.tsx:681
#: src/views/Mine/UnStakedList.tsx:558
#: src/views/MyNft/MyNft.tsx:227
msgid "Loading More ..."
msgstr "추가 로드중..."

#: src/components/HomeLayout/index.tsx:57
#: src/components/HomeLayout/index.tsx:161
#: src/components/TopBar/Wallet/InitialWalletView.tsx:157
#: src/views/Home/economy.tsx:81
#: src/views/Home/economy.tsx:127
#: src/views/Home/index.tsx:333
#: src/views/TreasuryDashboard/TreasuryDashboard.tsx:75
msgid "BTCZ"
msgstr "BTCZ"

#: src/views/Home/index.tsx:143
msgid "BTCZ DeFi launch"
msgstr "BTCZ DeFi 출시"

#: src/views/Home/index.tsx:69
msgid "BTCZ Foundation"
msgstr "BTCZ 재단"

#: src/views/Home/index.tsx:263
msgid "BTCZ Genesis Block Launch: May 3, 2022"
msgstr "BTCZ 제네시스 블록 출시 : 2022년 5월 3일"

#: src/views/Mine/StakedList.tsx:622
msgid "BTCZ Mined"
msgstr "마이닝 BTCZ"

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Metric/Metric.tsx:40
msgid "BTCZ Price"
msgstr "BTCZ 가격"

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Metric/Metric.tsx:206
msgid "BTCZ Reward"
msgstr "BTCZ 보상"

#: src/views/Home/index.tsx:175
msgid "BTCZ cross chain bridge"
msgstr "BTCZ 크로스 체인 브릿지"

#: src/views/Home/index.tsx:91
msgid "BTCZ genesis block; first BTCZ mined"
msgstr "BTCZ 제네시스 블록, 첫 번째 마이닝 된 BTCZ"

#: src/views/Home/index.tsx:211
msgid "BTCZ investment fund and trust"
msgstr "BTCZ 투자 펀드 및 신탁"

#: src/views/Home/index.tsx:193
msgid "BTCZ metaverse ecosystem launch"
msgstr "BTCZ 메타버스 생태계 출시"

#: src/views/Mine/Mine.tsx:156
#: src/views/Mine/Temp.tsx:751
msgid "BTCZ mined"
msgstr "마이닝 된 BTCZ"

#: src/views/Home/index.tsx:83
msgid "BTCZ miner M-1 series release"
msgstr "BTCZ 마이너 M-1 시리즈 출시"

#: src/views/Home/index.tsx:189
msgid "BTCZ mining in 3D metaverse"
msgstr "3D 메타버스 내의 BTCZ 마이닝"

#: src/views/Home/index.tsx:288
msgid "BTCZ mining requires hash power from NFT miners using next-gen proof-of-NFT validation with zero energy consumption."
msgstr "BTCZ 마이닝은 에너지가 0인 차세대 NFT 증명 검증을 사용하는 NFT 마이너의 해시 파워를 필요로 한다 소모"

#: src/views/Home/index.tsx:113
msgid "BTCZ pool P-1 series release"
msgstr "BTCZ 풀 P-1 시리즈 출시"

#: src/views/Home/index.tsx:73
msgid "BTCZ roadshow debut"
msgstr "BTCZ 로드쇼 데뷔"

#: src/views/Market/Market.tsx:253
msgid "META BITCOIN NFT"
msgstr "메타 비트코인 NFT"

#: src/views/TreasuryDashboard/TreasuryDashboard.tsx:96
msgid "MFUEL"
msgstr "MFUEL"

#: src/components/TopBar/Wallet/InitialWalletView.tsx:163
#: src/views/Home/economy.tsx:92
#: src/views/Home/economy.tsx:142
#: src/views/Home/index.tsx:346
msgid "MFuel"
msgstr "MFUEL"

#: src/views/Mine/StakedList.tsx:648
#: src/views/Mine/Temp.tsx:918
msgid "MFuel Cost"
msgstr "MFUEL 비용"

#: src/views/Mine/Mine.tsx:162
#: src/views/Mine/Temp.tsx:757
msgid "ZFUEL cost"
msgstr "MFUEL 비용"

#: src/views/TreasuryDashboard/treasuryData.ts:192
msgid "Market SLP"
msgstr "마켓 SLP"

#: src/views/Home/foundation.tsx:68
msgid "Marketing and business analyst"
msgstr "마케팅 및 비즈니스 애널리스트"

#: src/views/Mint/Mint.tsx:139
#: src/views/Wrap/WrapCrossChain.tsx:116
msgid "Max"
msgstr "최대"

#: src/views/Home/foundation.tsx:73
msgid "Meta Agent & Philosopher"
msgstr "Meta 에이전트 및 철학자"

#: src/views/Home/economy.tsx:130
msgid "Meta Bitcoin provides a decentralized way to store,"
msgstr "Meta Bitcoin은 분산화 저장 방식을 제공합니다."

#: src/views/Home/economy.tsx:84
msgid "Meta Bitcoin provides a decentralized way to store, account, and exchange values in the metaverse"
msgstr "메타 비트코인은 메타버스에서 가치를 저장 및 교환할 수 있는 분산화 방식을 제공합니다."

#: src/views/Home/index.tsx:283
msgid "Meta Bitcoin?"
msgstr "Meta Bitcoin?"

#: src/views/Home/economy.tsx:95
#: src/views/Home/economy.tsx:145
msgid "Meta Fuel is the energy resource for mining in the metaverse"
msgstr "Meta Fuel은 메타버스에서 마이닝을 위한 에너지 자원입니다."

#: src/views/Home/index.tsx:296
msgid "Meta White Paper"
msgstr "Meta 백서"

#: src/views/Mine/StakedList.tsx:612
#: src/views/Mine/UnStakedList.tsx:490
msgid "Meta-Intel Pentium"
msgstr "Meta-Intel Pentium"

#: src/views/MarketDetail/MarketDetail.tsx:380
#: src/views/MarketDetail/MarketDetail.tsx:431
#: src/views/MyNft/Detail.tsx:372
#: src/views/MyNft/Detail.tsx:423
msgid "Meta-Intel Pentium 4"
msgstr "Meta-Intel Pentium 4"

#: src/views/MyNft/MyNft.tsx:217
msgid "Meta-Intel Pentium 4 #"
msgstr "Meta-Intel Pentium 4 #"

#: src/components/HomeLayout/index.tsx:145
msgid "MetaBitcoin"
msgstr "메타 비트코인"

#: src/views/Home/index.tsx:109
msgid "Metabitcointalk.com the world's first Web3 forum for BTCZ"
msgstr "Metabitcointalk.com : MBTC를 위한 세계 최초의 웹3 포럼"

#: src/components/Sidebar/NavContent.tsx:36
#: src/views/Mine/Mine.tsx:139
#: src/views/Mine/Temp.tsx:734
msgid "Mine"
msgstr "마이닝"

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Metric/Metric.tsx:154
msgid "Mined BTCZ"
msgstr "마이닝 된 BTCZ"

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Metric/Metric.tsx:169
msgid "Mined BTCZ Net Worth"
msgstr "마이닝 된 MBTC의 순자산"

#: src/views/Mint/Mint.tsx:105
msgid "MinerToken"
msgstr "마이너 토큰"

#: src/views/Mine/Mine.tsx:196
msgid "Miners in wallet"
msgstr "지갑 마이너"

#: src/views/Home/index.tsx:117
msgid "Mining UX improvement"
msgstr "마이닝 UX 향상"

#: src/components/Sidebar/NavContent.tsx:38
#: src/views/Mint/Mint.tsx:109
msgid "Mint"
msgstr "민팅"

#: src/components/TopBar/MyNft.tsx:10
msgid "My Bag:"
msgstr "내 가방"

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Metric/Metric.tsx:194
msgid "My Mining HashRate"
msgstr "나의 마이닝 해시레이트"

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Metric/Metric.tsx:246
msgid "My NFT Miners"
msgstr "나의 NFT 마이너"

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Metric/Metric.tsx:260
#: src/views/TreasuryDashboard/components/Metric/Metric.tsx:274
msgid "My NFT Pools"
msgstr "나의 NFT 풀"

#: src/components/TopBar/Wallet/InitialWalletView.tsx:191
msgid "My Wallet"
msgstr "내 지갑"

#: src/components/Sidebar/NavContent.tsx:39
msgid "NFT Market"
msgstr "NFT 마켓"

#: src/components/TopBar/Wallet/InitialWalletView.tsx:169
#: src/views/Home/economy.tsx:103
#: src/views/Home/economy.tsx:150
#: src/views/Home/index.tsx:362
msgid "NFT Miner"
msgstr "NFT 마이너"

#: src/views/Home/economy.tsx:106
#: src/views/Home/economy.tsx:153
msgid "NFT Miner mines BTCZ by providing hash power"
msgstr "NFT 마이너는 해시 파워를 제공하여 MBTC를 마이닝 합니다."

#: src/views/Market/Market.tsx:254
msgid "NFT Miner mines BTCZ by providing hash power using proof-of-NFT"
msgstr "NFT 마이너는 NFT 증명을 사용하고 해시파워를 제공하여 MBTC를 마이닝 합니다."

#: src/views/Home/economy.tsx:116
#: src/views/Home/economy.tsx:166
#: src/views/Home/index.tsx:375
msgid "NFT Pool"
msgstr "NFT 풀"

#: src/views/Home/economy.tsx:119
#: src/views/Home/economy.tsx:169
msgid "NFT Pool empowers miners by receiving and burning MFuels"
msgstr "NFT 풀은 MFuel을 받고 소각시킴으로서 마이너들에게 권한을 부여합니다."

#: src/views/TreasuryDashboard/treasuryData.ts:197
msgid "NFT Total Value + Circulating Market Cap"
msgstr "NFT 전체 가치 + 유통량 시가 총액"

#: src/views/Wrap/Wrap.tsx:21
msgid "Network Error"
msgstr "네트워크 에러"

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Metric/Metric.tsx:96
msgid "Next Halving Countdown"
msgstr "다음 반감기 카운트다운"

#: src/views/Mine/UnStakedList.tsx:553
msgid "No Miners in the Wallet"
msgstr "지갑에 마이너가 없습니다."

#: src/views/MarketDetail/MarketDetail.tsx:136
msgid "Nonexistent tokenId"
msgstr "존재하지 않는 토큰ID"

#: src/components/Chart/CustomTooltip.tsx:53
msgid "Not staked"
msgstr "스테이킹 안됨"

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Graph/Graph.js:166
msgid "OHM Staked"
msgstr "OHM 스테이킹 됨"

#: src/views/TreasuryDashboard/treasuryData.ts:202
msgid "OHM Staked is the ratio of sOHM to circulating supply of OHM (staked vs total)"
msgstr "OHM 스테이킹은 OHM의 유통량에 대한 sOHm의 비율입니다(스테이킹 vs 총량)."

#: src/views/MarketDetail/MarketDetail.tsx:393
#: src/views/MyNft/Detail.tsx:385
msgid "ORIGINAL"
msgstr "오리지널"

#: src/views/MarketDetail/MarketDetail.tsx:464
#: src/views/MyNft/Detail.tsx:451
msgid "Owner"
msgstr "소유자"

#: src/views/404/NotFound.tsx:16
msgid "Page not found"
msgstr "페이지를 찾을 수 없습니다."

#: src/views/Home/index.tsx:380
msgid "Partners"
msgstr "파트너"

#: src/views/Home/foundation.tsx:93
msgid "Peacemaker"
msgstr "중재자"

#: src/slices/PendingTxnsSlice.ts:48
#: src/slices/PendingTxnsSlice.ts:52
#: src/slices/PendingTxnsSlice.ts:56
msgid "Pending..."
msgstr "펜딩중..."

#: src/components/TokenAllowanceGuard/TokenAllowanceGuard.tsx:65
#: src/components/TokenAllowanceGuard/TokenAllowanceGuard.tsx:71
msgid "Please approve Olympus Dao to use your"
msgstr "Olympus Dao가 당신을 사용할 수 있도록 승인해주세요."

#: src/views/Wrap/WrapCrossChain.tsx:104
msgid "Please approve Olympus to use your"
msgstr "Olympus가 당신을 사용할 수 있도록 승인해주세요."

#: src/slices/GiveThunk.ts:73
#: src/slices/GiveThunk.ts:115
msgid "Please connect your wallet"
msgstr "당신의 지갑을 연결해주세요."

#: src/slices/GiveThunk.ts:180
#: src/slices/GiveThunk.ts:257
#: src/slices/GiveThunk.ts:334
#: src/slices/RedeemThunk.ts:38
#: src/slices/RedeemThunk.ts:91
msgid "Please connect your wallet!"
msgstr "당신의 지갑을 연결해주세요!"

#: src/views/MyNft/Detail.tsx:511
msgid "Please enter the address to transfer"
msgstr "전송할 주소를 입력해주세요."

#: src/views/MyNft/Detail.tsx:469
msgid "Please enter the price"
msgstr "가격을 입력해주세요."

#: src/views/MyNft/Detail.tsx:474
msgid "Please enter the price equal or more than"
msgstr "다음보다 같거나 큰 가격을 입력해주세요."

#: src/views/Wrap/Wrap.tsx:26
msgid "Please switch network to Binance Smart Chain Mainnet!"
msgstr "네트워크를 바이낸스 스마트체인 메인넷으로 전환해 주세요!"

#: src/slices/RedeemThunk.ts:96
msgid "Please switch to testnet!"
msgstr "테스트넷으로 전환해주세요!"

#: src/components/Sidebar/NavContent.tsx:37
#: src/views/Pool/Pool.tsx:18
#: src/views/Pool/Pool.tsx:23
msgid "Pool"
msgstr "풀"

#: src/views/Market/Market.tsx:65
#: src/views/MarketDetail/MarketDetail.tsx:446
#: src/views/Wrap/WrapCrossChain.tsx:165
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Graph/Graph.js:138
msgid "Protocol Owned Liquidity OHM-DAI"
msgstr "프로토콜이 소유한 유동성 OHM-DAI"

#: src/views/TreasuryDashboard/treasuryData.ts:200
msgid "Protocol Owned Liquidity, is the amount of LP the treasury owns and controls. The more POL the better for the protocol and its users."
msgstr "프로토콜이 소유한 유동성은 LP(유동성 풀) 금고가 보유하고 컨트롤하는 양입니다. POL이 많을수록 프로토콜과 유저들에게 더 좋습니다."

#: src/views/Home/index.tsx:132
msgid "Q1 2023"
msgstr "Q1 2023"

#: src/views/Home/index.tsx:62
msgid "Q2 2022"
msgstr "Q2 2022"

#: src/views/Home/index.tsx:150
msgid "Q2 2023"
msgstr "Q2 2023"

#: src/views/Home/index.tsx:80
msgid "Q3 2022"
msgstr "Q3 2022"

#: src/views/Home/index.tsx:168
msgid "Q3 2023"
msgstr "Q3 2023"

#: src/views/Home/index.tsx:106
msgid "Q4 2022"
msgstr "Q4 2022"

#: src/views/Home/index.tsx:186
msgid "Q4 2023"
msgstr "Q4 2023"

#: src/views/Home/foundation.tsx:63
msgid "Reality Reinforcer"
msgstr "Reality Reinforcer"

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Graph/Graph.js:112
msgid "Risk Free Value of Treasury Assets"
msgstr "금고 자산의 무위험가치"

#: src/views/TreasuryDashboard/treasuryData.ts:199
msgid "Risk Free Value, is the amount of funds the treasury guarantees to use for backing OHM."
msgstr "무위험 가치는 OHM 지원을 위해 금고에서 사용할 수 있도록 보장하는 자금의 양입니다."

#: src/views/Home/index.tsx:392
msgid "Roadmap"
msgstr "로드맵"

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Graph/Graph.js:193
msgid "Runway Available"
msgstr "이용할 수 있는 Runway"

#: src/views/TreasuryDashboard/treasuryData.ts:204
msgid "Runway, is the number of days sOHM emissions can be sustained at a given rate. Lower APY = longer runway"
msgstr "Runway는 sOHM 방출이 주어진 속도로 유지될 수 있는 일수입니다. 낮은 APY = 더 길어진 runway"

#: src/views/TreasuryDashboard/treasuryData.ts:192
msgid "SLP Treasury"
msgstr "SLP 금고"

#: src/views/MyNft/Detail.tsx:444
msgid "Sell"
msgstr "판매"

#: src/views/Mine/Temp.tsx:1071
#: src/views/Mine/UnStakedList.tsx:543
msgid "Stake"
msgstr "스테이킹"

#: src/views/Mine/Temp.tsx:958
#: src/views/Mine/UnStakedList.tsx:440
msgid "Stake Miners"
msgstr "스테이킹 마이너"

#: src/components/Chart/CustomTooltip.tsx:46
msgid "Staked"
msgstr "스테이킹 완료"

#: src/views/Mine/Mine.tsx:191
msgid "Staked Miners"
msgstr "스테이킹 마이너"

#: src/views/Home/index.tsx:153
msgid "Staking & Mining related products"
msgstr "스테이킹 & 마이닝과 관련된 상품들"

#: src/slices/PendingTxnsSlice.ts:30
msgid "Staking OHM"
msgstr "OHM 스테이킹"

#: src/views/Mine/UnStakedList.tsx:313
msgid "Success to batch stake"
msgstr "일괄 스테이킹 성공"

#: src/views/Mine/StakedList.tsx:349
#: src/views/Mine/Temp.tsx:527
msgid "Success to batch withdraw"
msgstr "일괄 출금 성공"

#: src/views/MarketDetail/MarketDetail.tsx:264
msgid "Success to buy"
msgstr "구매 성공"

#: src/views/Mine/StakedList.tsx:388
#: src/views/Mine/Temp.tsx:567
msgid "Success to harvest"
msgstr "수확 성공"

#: src/views/Mine/Mine.tsx:112
#: src/views/Mine/Temp.tsx:603
msgid "Success to harvest all"
msgstr "전체 수확 성공"

#: src/views/Mine/StakedList.tsx:406
#: src/views/Mine/Temp.tsx:585
msgid "Success to harvest batch"
msgstr "일괄 수확 성공"

#: src/views/Mint/Mint.tsx:66
msgid "Success to mint"
msgstr "민팅성공"

#: src/views/MyNft/Detail.tsx:251
msgid "Success to sell"
msgstr "판매 성공"

#: src/views/Mine/Temp.tsx:472
#: src/views/Mine/Temp.tsx:491
#: src/views/Mine/UnStakedList.tsx:294
msgid "Success to stake"
msgstr "스테이킹 성공"

#: src/views/MyNft/Detail.tsx:269
msgid "Success to transfer"
msgstr "전송 성공"

#: src/views/MarketDetail/MarketDetail.tsx:315
msgid "Success to unlist"
msgstr "언리스트 성공"

#: src/views/Mine/StakedList.tsx:332
#: src/views/Mine/Temp.tsx:509
msgid "Success to unstake"
msgstr "언스테이킹 성공"

#: src/views/Mine/StakedList.tsx:366
#: src/views/Mine/Temp.tsx:545
msgid "Success to withdraw all"
msgstr "모두 출금 성공"

#: src/components/TokenAllowanceGuard/hooks/useApproveToken.ts:31
msgid "Successfully approved"
msgstr "성공적으로 승인됨"

#: src/views/Home/index.tsx:197
msgid "Support BTCZ DeFi/GameFi/SocialFi applications"
msgstr "BTCZ DeFi/GameFi/SocialFi 앱 지원"

#: src/views/MyNft/Detail.tsx:494
msgid "Sure to Sell"
msgstr "판매 확인"

#: src/views/MyNft/Detail.tsx:523
msgid "Sure to transfer"
msgstr "전송 확인"

#: src/views/MarketDetail/MarketDetail.tsx:405
#: src/views/MyNft/Detail.tsx:397
msgid "TOKEN ID"
msgstr "토큰 ID"

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Graph/Graph.js:13
#: src/views/TreasuryDashboard/components/Graph/Graph.js:22
#: src/views/TreasuryDashboard/components/Metric/Metric.tsx:54
#: src/views/TreasuryDashboard/treasuryData.ts:186
msgid "TVL Total Value Locked"
msgstr "총 예치 금액(TVL) "

#: src/views/Home/foundation.tsx:122
msgid "The BTCZ Foundation is a TDAO established to provide:"
msgstr "BTCZ 재단은 다음을 제공하기 위해 설립된 TDAO입니다.:"

#: src/views/Home/index.tsx:254
msgid "The Next Generation Crypto Providing a Cross-chain Trust Standard in the Metaverse"
msgstr "메타버스에서 크로스 체인 신뢰 기준을 제공하는 차세대 암호화폐"

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Graph/Graph.js:47
#: src/views/TreasuryDashboard/components/Metric/Metric.tsx:186
msgid "The annual percentage yield (APY)"
msgstr "연간 수익률 (APY)"

#: src/views/Home/foundation.tsx:78
msgid "The director"
msgstr "디렉터"

#: src/views/Market/Market.tsx:344
msgid "The market is temporarily closed."
msgstr "시장은 일시적으로 문을 닫았습니다."

#: src/views/Home/index.tsx:291
msgid "The maximum supply of BTCZ is 21,000,000. Mining rewards are 50BTCZ per 10mins initially and will be halved every four years."
msgstr "MBTC의 최대 공급량은 21,000,000개이고, 마이닝 보상은 초기에 10분당 50BTCZ 입니다 그리고 4년마다 반감기가 있습니다."

#: src/views/Home/foundation.tsx:83
msgid "TheCuteDictator"
msgstr "귀여운 독재자"

#: src/views/Home/foundation.tsx:88
msgid "TheLibertyWalk"
msgstr "리버티 워크"

#: src/components/Chart/Chart.tsx:528
#: src/components/Chart/ExpandedChart.tsx:58
msgid "Today"
msgstr "금일"

#: src/components/TokenAllowanceGuard/hooks/useApproveToken.ts:21
msgid "Token doesn't exist on current network. Please switch networks."
msgstr "현재 네트워크에 토큰이 없습니다. 네트워크를 전환해주세요."

#: src/views/Market/Market.tsx:60
#: src/views/Mine/StakedList.tsx:114
#: src/views/Mine/UnStakedList.tsx:112
#: src/views/MyNft/MyNft.tsx:36
msgid "TokenId"
msgstr "토큰 ID"

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Metric/Metric.tsx:26
msgid "Total Market Cap"
msgstr "시가 총액"

#: src/views/TreasuryDashboard/treasuryData.ts:198
msgid "Total Mining Hashrate"
msgstr "총 마이닝 해시레이트"

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Metric/Metric.tsx:123
msgid "Total Value Deposited"
msgstr "총 예치액"

#: src/views/MyNft/Detail.tsx:439
msgid "Transfer"
msgstr "전송"

#: src/views/Wrap/WrapCrossChain.tsx:197
msgid "Transform"
msgstr "변환"

#: src/views/TreasuryDashboard/TreasuryDashboard.tsx:77
#: src/views/TreasuryDashboard/TreasuryDashboard.tsx:98
msgid "USD"
msgstr "USD"

#: src/views/MarketDetail/MarketDetail.tsx:454
msgid "Unlist"
msgstr "언리스트"

#: src/views/Mine/StakedList.tsx:666
#: src/views/Mine/Temp.tsx:936
msgid "Unstake"
msgstr "언스테이킹"

#: src/views/Mine/StakedList.tsx:557
#: src/views/Mine/Temp.tsx:823
msgid "Unstake Miners"
msgstr "마이너 언스테이킹"

#: src/slices/PendingTxnsSlice.ts:30
msgid "Unstaking sOHM"
msgstr "sOHM 언스테이킹"

#: src/slices/PendingTxnsSlice.ts:42
msgid "Unwrapping sOHM"
msgstr "sOHM 언래핑"

#: src/views/Home/foundation.tsx:131
msgid "Vision"
msgstr "비전"

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Metric/Metric.tsx:109
msgid "Volume (24h)"
msgstr "거래량 (24시간)"

#: src/views/Market/Market.tsx:277
msgid "Volume traded"
msgstr "거래량"

#: src/views/Home/index.tsx:87
msgid "Web3 DApp & NFT market launch"
msgstr "웹3 DApp & NFT 마켓 출시"

#: src/views/Home/index.tsx:282
msgid "What is"
msgstr "무엇"

#: src/slices/PendingTxnsSlice.ts:38
msgid "Withdrawing sOHM donation"
msgstr "sOHM 기부 출금"

#: src/views/Wrap/WrapCrossChain.tsx:148
msgid "Wrap / Unwrap"
msgstr "래핑 / 언래핑"

#: src/slices/PendingTxnsSlice.ts:42
msgid "Wrapping OHM"
msgstr "OHM 래핑"

#: src/slices/RedeemThunk.ts:69
#: src/slices/RedeemThunk.ts:127
msgid "You have no yield that can be redeemed."
msgstr "상환할 수 있는 수익률이 없습니다."

#: src/slices/GiveThunk.ts:231
#: src/slices/GiveThunk.ts:308
msgid "You may be trying to give more than your balance! Error code: 32603. Message: ds-math-sub-underflow"
msgstr "당신은 당신의 잔고보다 더 많은 것을 주려고 하고 있는지도 모릅니다! 오류 코드: 32603. 메시지: ds-math-sub-underflow"

#: src/views/Mine/Mine.tsx:151
msgid "You need enough MFuel at your wallet in order to harvest. If you have more than 30 staked NFTs, consider using Harvest Batch"
msgstr "수확을 하기 위해서는 지갑에 충분한 양의 MFuel이 있어야 한다. 30개 이상의 스테이킹 된 NFT가 있는 경우 일괄 수확 사용을 고려하십시오."

#: src/views/Home/economy.tsx:131
msgid "account, and exchange values in the metaverse"
msgstr "메타버스에서 가치를 교환하고 거래합니다."

#: src/views/Wrap/WrapCrossChain.tsx:227
msgid "ethereum.chainName"
msgstr "이더리움.체인명"

#: src/components/TokenAllowanceGuard/TokenAllowanceGuard.tsx:65
msgid "for staking"
msgstr "스테이킹에 관하여"

#: src/views/Wrap/WrapCrossChain.tsx:104
msgid "for this transaction."
msgstr "본 거래에 관하여"

#: src/components/TokenAllowanceGuard/TokenAllowanceGuard.tsx:72
msgid "for unstaking"
msgstr "언스테이킹 관하여"

#: src/views/Wrap/WrapCrossChain.tsx:102
#: src/views/Wrap/WrapCrossChain.tsx:157
#: src/views/Wrap/WrapCrossChain.tsx:197
msgid "gOHM"
msgstr "gOHM"

#: src/views/Wrap/WrapCrossChain.tsx:215
msgid "gOHM Balance"
msgstr "gOHM 잔고"

#: src/views/Home/foundation.tsx:136
msgid "our vision is to build the Meta Bitcoin standard in the metaverse."
msgstr "우리의 비전은 메타버스에서 메타 비트코인 표준을 구축하는 것이다."

#: src/views/Wrap/WrapCrossChain.tsx:197
msgid "to"
msgstr "에게"

#: src/views/Home/economy.tsx:108
#: src/views/Home/economy.tsx:155
msgid "using proof-of-NFT"
msgstr "NFT 증명 사용"

#: src/views/Home/index.tsx:171
msgid "wMBTC token launch"
msgstr "wMBTC 토큰 출시"

#: src/views/Wrap/WrapCrossChain.tsx:197
msgid "wsOHM"
msgstr "wsOHM"

#: src/views/Wrap/WrapCrossChain.tsx:210
msgid "wsOHM Balance"
msgstr "wsOHM 잔고"
